/* 
  Localizable.strings
  BankexWallet

  Created by Георгий Фесенко on 31/08/2018.
  Copyright © 2018 Alexander Vlasov. All rights reserved.
*/

"Import wallet" = "导入钱包";
"Favorites" = "最喜欢的";
"Custom Network" = "自定义网络";
"ERC20 Standard"  = "ERC20标准";
"Support for any token within the Ether network." =  "支持以太网络中的任何代币。";
"Add your network and work with tokens right inside your wallet." =  "添加您的网络并在钱包内使用代币";
"Add your contacts to Favorites to access them quickly." =  "将您的联系人添加到收藏夹以快速访问它们。";
"GET STARTED" = "开始吧";
"NEXT" = "下一步";
"Preparing transaction" =  "准备交易";
"You will be reditected to the %@, where you will receive a further instructions" =  "您将被重新定向到%@，在那里您将收到进一步的说明";
"Operation not allowed" =  "不允许操作";
"You are on the wrong network. Please change your network to Rinkeby or Ropsten to get test Ether." = "你的网络出现错误。 请将您的网络更改为Rinkeby或Ropsten以获得测试以太网";
"Paste" = "粘贴";
"Importing Wallet" = "导入钱包";
"Enter your private key" = "输入您的私钥";
"Enter your seed phrase" = "输入你的种子信息";
"Enter a passcode" = "Enter a passcode";
"Creating Wallet" = "创建钱包";
"Cancel" = "取消";
"Edit" = "编辑";
"Delete" = "";
"Wallet" = "钱包";
"Send or receive funds to see all your transaction history" = "发送或接收资金";
"Add tokens to see them here" = "添加的代币可在此处查看";
"Recent Transactions" = "最近的交易";
"Tokens" = "令牌";
"Add new token" = "添加新令牌";
"No data from CryptoCompare" = "";
"Error" = "";
"Could not rename the wallet" = "";
"Wallet Name" = "";
"Verify your new passcode" = "";
"Ready" = "準備";
"Wrong passcode" = "";
"Touch ID or Enter Passcode" = "触摸ID或输入密码";
"Add Contact" = "";
"See All" = "查看全部";
"Please, enter the name of the contact" = "";
"Please, enter the address of the contact" = "";
"Address already exists in the database" = "";
"Name already exists in the database" = "";
"Are you sure?" = "";
"You're going to remove this favorite contact." = "";
"Retrieving data" = "";
"Sending funds" = "发送资金";
"Connection" = "连接";
"Security" = "安全";
"Wallets" = "钱包";
"ChooseWallet" = "选择一个钱包";
"CurrentWallet" = "当前的钱包";
"Done" = "完成";
"Paste" = "粘贴";
"Home" = "  主页";
"Delete" = "删除联系人";
"Join" = "加入";
"NewNetwork" = "新网络";
"Send" = "发送";
"Save" = "保存";
"Notes" = "记录";
"Contacts" = "联系方式";
"Add Contact" = "添加联系人";
"NewContact" = "新的联系人";
"ChooseNetwork" = "選擇網絡...";
"Warning" = "警告";
"WarningNetworkSwitch" = "您正在切換到測試網絡，其中交易僅用於測試目的";
"Don't show again" = "不要再顯示了";
"OK" = "好";
"Lock App" = "鎖定應用程序";
"UseTouchID" = "使用TOUCHID時";
"Receive" = "收到";
"WalletSecurity" = "錢包安全";
"Private Key" = "私鑰";
"YouCannotDoit" = "你不能這樣做";
"Continue" = "繼續";
"Currency" = "貨幣";
"Decimals" = "小數點";
"Address" = "地址";
"Confirm your fingerprint to authenticate." = "確認您的指紋進行身份驗證。";
"Your touchID locked. You did too many attempts,enter passcode for order to unlock touchID" = "您的觸控ID已鎖定。 你做了太多嘗試，輸入密碼以解鎖觸摸ID";
"TouchID do not recognize your fingerprint,please try again" = "Touch ID無法識別您的指紋，請重試";
"Authentication not available on your devaice " = "您的設備無法使用身份驗證";
"Authenticate with" = "通過身份驗證 ";
"ContactsBack" = "  联系方式";
"Sent" = "发送";
"Received" = "收到";
"Confirming" = "确认";
"To: %@" = "到: %@";
"From: %@" = "從: %@";
"Settings" = "设置";
"General" = "一般";
"Support" = "SUPPORT";
"Community" = "社区";
"DevSettings" = "开发者设置";
"CustomNetworks" = "网络定制";
"Network" = "网络";
"CurrentNetwork" = "目前的網絡";
"DefaultNetworks" = "网络默认";
"Error" = "错误";
"CantDel" = "您无法删除所选的钱包";
"WalletInfo" = "钱包信息";
"AddrCopied" = "地址複製到剪貼板";
"Anyone" = "知道您私钥的任何人都可以访问您的钱包";
" Wallet" = " 钱包";
"PrivateCopied" = "私钥复制到剪贴板";
"Options" = "此选项仅供开发使用";
"SearchContact" = "搜索联系人";
"SameAddr" = "相同的地址";
"SameName" = "一樣的名字";
"AddrExist" = "地址已存在於您的聯繫人中";
"NameExist" = "姓名已存在於您的聯繫人中";
"Incorrect" = "地址不正確";
"ValidAddr" = "請輸入有效地址";
"SendFunds" = "发送资金";
"AddTokens" = "添加令牌";
"WalletInfo" = "钱包信息";
"TokenInfo" = "代币信息";
"Not enough %@ in your wallet" = "钱包里没有足够的%@";
"Scanning" = "扫描...";
"ScanQR" = "扫描二维码";
"QRNotRec" = "二维码无法识别，请再试一次";
"EnderID" = "触摸ID或输入密码";
"Wrong" = "錯誤的密碼";
"EnterAddr" = "输入地址";
"Create Wallet" = "创建钱包";
"TouchID" = "觸摸ID";
"Face ID" = "面部識別碼";
"Your %@ %@ has been sent successfully" = "您的%@ %@ 已成功发送";
"%@ at the rate of CryptoCompare" = "以CryptoCompare的价格 %@";
"AddNewToken" = "添加新的代币";
"TokenAdded" = "代币已添加到您的钱包中";
"tokenIsAdded" = "代币已添加到您的钱包中";
"Back" = "背部";
"ErrorSend" = "設備無法發送電子郵件。請檢查您的設置";
"YouDontHave" = "你還沒有任何令牌";
